[週經]依7日輸咗幾多?

-11k 輸到-42k

由+5 到 -30